突發：化學補習名師KKwong受訪，講解催淚彈災難！

唔多講自己睇。

當年考AL回憶返晒嚟！

同埋個post超多腦殘藍絲，大家快啲入去留言幫拖！

自推1/10

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

老咗好多

2/10幫手留言圍藍絲

3/10

推

4/10 痴線好多藍絲圍屌K Kwong

5/10

6/10

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

7/10

8/10

9/10

10/10 K Kwong 可否不要老

睇完好擔心中大啲手足
記者FA同前線好慘

所以仲留係中大既 無論係師生/手足 都應該儘快撤離
始終二噁英接觸多一秒就多一分危險
縱使我地有幾多牽絆
中大永遠只係一個地方 人先係最重要
我相信係可以重建

以為田雞

push

有d 睇田雞😹😹😹